［大獲］黨鐵水浸

兄弟 咁樣係唔夠
黨鐵設計時已經將渠務做得好好

正所謂菸塞既渠道 為大地帶來雨水

要將啲渠位打死哂
再放街喉落去

要大量人手幫拖
行過就塞佢

用垃圾 煙頭 粗膠沙 釘膠等
和理非都做得

水淹七軍

同行兒女為正義

其實佢點整到咁樣流法? 爆自動灑水系統?

你問緊咩？

推

黨鐵be water

站內本身有坑渠嘛
特別旺角 以前係水浸黑黑

利申工程師

ok wor

點會水浸呢

佢啲渠都冇塞，會有人通

[可能係核彈] 有做生意既review保單

講左好多次口罩遮唔到幾多
要做事的話 最低消費帽+面巾

［停一停諗一諗］花少少時間睇 你覺得政府係咪真係冇做野？

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

水淹陳唐關定水浸金山寺

黨鐵春袋係
控制室
好多車站開唔到都係因為控制室維修唔到
因為所有訊號同指示都係由控制室傳達

來吧

記住唔需要次次硬裝修
仲可以善用蟲系魔法同埋1823

測試防火系統

聽日搞黨鐵好無 等星期二自動三罷

好

有水係咪會越黎越硬？
我試過水洗係洗唔甩

點解消防龍頭冇水嘅？
你未打爆火警鐘呀！

我地完全會影響中美貿易戰！我地係完全贏緊！

勁推